其實打7個記者同公安有咩問題

一個想做卧底搞事，第二個幫大陸既垃圾報紙做拍攝抺黑示威者 好明顯係敵人
有人質疑咪spin 去第二度，好人好姐行去示威者中間會比人打？

唔係對敵人仁慈呀？淨係焗住佢5粒鐘真係好小事

咁多鏡頭下咁做係蠢

行動冇問題，比咁多人影住打就有dd肉酸

「道德底線」一定要有，無就=而家既政府、中共

要教訓有好多方法，屈佢支持示威者都好過癮

同警行私刑有咩分別？

沒有暴徒，只有暴政啊

但都唔割

打柒佢咪打柒佢
成班左膠大愛撚叫人唔好打放人走
最興引用天琦個句不要被仇恨支配
就當自己講緊真理
屌你地不如睇下天琦五年前係點真勇武先？
仲狼死過我地而家啊！
再睇下你地？又想倒退翻去五年前咁？
你地配引用天琦句說話咩？

機場個體制係你今日阻到佢30%聽日佢要做130%既野，慢慢會超負荷，交個波比和理非啦，春袋一野渣爆，只會冇左個效果，
btw,各位勇武，辛苦曬，要休息下先，之後仲好需要你

其實應該直接打撚死佢地，睇下佢到時出唔出老解

對方冇記者證，冇人知係唔係真記者

唔可以濫用私刑
真係唔可以唔理民意咁去抗爭架
之前冇事係因為民意最後冇離棄我地
唔代表我地真係做咩都得

無問題，但時機不對。如果將811既事發酵幾日818一次過爆出來，效果可能會好一點。我明白各位手足好嬲，覺得等唔切，但我想講革命唔係一朝一夕的事，不能心急。

雖然不割席，兄弟爬山，但請行動前要以最大利益為目標，好似今次連深黃都有咁大分岐的事，對淺黃甚至藍既人點諗呢？行動需諗清楚，弊多於利既事少做為妙

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

台灣人都大部分支持打7佢
藍絲廢中共狗點睇跟本唔洗理
你地會輸既唯一機會真係割蓆同內訌
無其他

條大陸佬來港宣揚港獨
香港人為保國家尊嚴，協助政府依法辦事

ptt係台灣入面算比較激進同連登喺同一個同溫層
你自己上twitter睇下外國人有咩反應啦

民意重要但自己由士氣更重要
唔好認為依家做緊野既人係必然

自己友

又話連登個個擁護毛主席？
敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

打冇問題，唔好在鏡頭前打

因為俾人影住囉，無人影到就做咩都得啦

exactly, 真係仲要問有咩問題？

721 811
Buy Bye Day

要做都唔好鏡頭下做啦，手足要智取

利申：絕對唔支持做違法事情